{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68504&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만바람의언덕펜션"
    },
    "text": "順天湾を一望できる丘の上の全景を誇るペンションです。 季節ごとに野菜や果物を栽培できる共用の調理場とトイレが完備されています。 順天湾湿地は車で3分の距離にあり、順天湾国家庭園は車で2分の距離に位置しています。 ワオンビーチは車で27分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 バーベキューを利用する際は野菜の栽培も可能で、バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルができ、2~3人基準の料金は10万ウォンです。 利用時間は5時から22時までで、バーベキューを利用する際は当日現地にて決済いたします。 その他にも訪問客の入場は許可されておらず、最大人数を超えると入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの同伴は不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 ペンションのイメージは実際と異なることがあり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、利用者に火災による責任があり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天湾ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "順天湾ペンションは順天湾を一望できる丘の上に位置し、全景を楽しむことができます。共用の調理場とトイレがあり、野菜や果物の栽培もできます。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "順天湾湿地や順天湾国家庭園が近くにあります。また、ワオンビーチも車で約27分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は17時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、順天湾ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、順天湾ペンションでは駐車可能です。また、ペンションへの送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションでバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、順天湾ペンションではバーベキューを利用することができます。野菜の栽培も可能です。バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルができ、2~3人基準の料金は10万ウォンです。利用時間は17時から22時までで、当日現地にて決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションではペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、順天湾ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションでは未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションの利用施設を紛失や毀損した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者が責任を持って利用施設を管理する必要があります。紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションでは火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "順天湾ペンションの客室料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 621
    }
}